GOAL! 疑踩油當brake 警車褪後突加速撞七人車

【被質疑踩油當brake 警車褪後突加速撞七人車】有片

今日（1月28日）晚上，網上流傳一條車cam片段，見到一輛警車倒車時，竟撞向一輛黑色七人車。

根據車cam片段顯示，時間為今日晚上7時39分，地點為土瓜灣美善同道與美善同里交界。片段所見，當時警車開始慢慢褪車，但之後卻見突然加速，撞向七人車側，駕車的警員隨即急急下車了解。

片段上載到「馬路的事討論區」之後，有網民留言懷疑是「踩油當brake」。

仆街 你襲警 ? 屌你老母 !

得分

賠你老母！呀SIR做野唔洗你教

有理由相信係7人車撞向警車

佔中導致壓力過大

襲警罪名成立

7人車係黃屍

阻差辦公+襲警走唔甩

佔中遺禍！

警察渣車唔洗你教

阿sir開車唔洗你教！

包容下啦

明知唔夠轉點解唔後咗先轉，而要夾硬轉再後得果少少都唔知洗唔洗再轉多手

七人車釘牌都似